以前政府高薪請公務員就話高薪養廉，而家一國一制走哂樣

係咪應炒哂班垃圾，換啲平啲的人

太平紳屎都形同虛設

應該年年減薪，去返鄰國個水平

高薪?
仲邊有

而家高薪養貪

新制公務員啲福利比舊制少，依家唔叫高薪啦

如果簽保密協議，將高薪職位外判有冇得諗？

政府一直都係帶頭外判架啦

高薪養垃圾

一直都係高薪養廢

高薪養廉根本神話嚟，最重要係背後有一系列有效而強力嘅監察制度去support，剩係想只靠高薪養廉重要喺華人社會實行？結果咪又食又拎囉，人嘅貪念係無限

高同低係同私人市場比
近幾年私人公司都係嗰個水平
但政府工年年加人工

而家誇張到ACO已經同FG差唔多人工

香港公務員人工應該要同大灣區公務員一樣

而家唔高薪啦，只叫比上不足比下有餘，同埋福利少左好多

係已經高過非專科
私人市場係西
但政府其實都離撚哂地 (有工會係唔同d)
搞到各行各業的人 都走去做中五學歷的文員
香港真係超級可悲

公務員都已經貪
外判係貪上加貪